富途 網上開戶要比一皮野既

一定要比一皮先有免佣同匯豐?

你要貪埋迎新 你咪俾

一皮唔係問題
匯豐扣埋手續費都係得40蚊
但我網上開戶最後一個步驟係叫我入一皮
好似冇得唔入

又唔係拎唔返

唔係面對面開戶就要咁
kyc黎

ok

放多一皮有騰訊

首次入金姐係開戶果一皮?
要入夠2皮先有?
開完戶可以即拎返走?

咁撚淆就用番銀行trade 啦

用返一通算
一通90年代既介面...

響美國上埋市仲淆底？
我之前仲唸住用富途買收息股
然後射倉去銀行儲
依家唔駛了
直接響富途儲

反而富途最大既壞處，係買賣太方便
搞到我望到有profit就手痕sell左佢

一皮都要諗

我第一次用一通 見到個介面仲淆底..

比2皮賺400 又可以即提款
發達大計

On9

一皮又唔係吞撚咗你 驚乜鳩
驚一通執笠好過啦

我諗要轉會好了
一通真係服左佢

轉左會去尊嘉金融
更加平

二皮野都係到驚

話時話一通拎番錢 要賣股票等T+2跟住拎錢又要等T+2
富途使唔使咁耐?

非親身開戶要入1萬係證監會嘅規定。

提實貨走人啦
搭單問 , 想知點收費

想知入2皮免佣係開戶果1皮
定係之後再入2皮

點解好似無乜人用耀才

親身存款開戶無入錢限制

不當面開戶證監要求存款一萬以上

入完可以提番

$10000都無學人玩股票

話時話富途有無碎股賣？

應該之後

唔該巴打，想問差價多唔多，如果唔太差嘅話諗住張銀行啲碎股射過富途嗰邊儲夠一手

3.若轉帳20,000港幣或以上，完成開戶即可立即領取一股騰訊控股(00700)

睇落射total 過20k就有？應該唔係10+20?

最近開左 淨係2 皮就ok

睇清楚係首筆資金20k定冇限制
另外mtr見證好易約，冇必要入10k

一皮嘢都無學咩人買股票?
去馬會落下纜啦

一皮都唔入咁買開個戶口黎做咩

飞你老母咩好撚過癮？

我都開咗冇耐，網上申請完喺約時間港鐵站見證，帶住址證明文件同身份證，之後喺銀行入咗2萬美金，11萬港幣，買咗2次港股3次美股，送咗1股匯豐1股騰迅，港股1世免佣，但有平台費15蚊

不過計落都平過用咗好多年嘅致富，min charge 40蚊，個app習慣咗都算幾好用

富途冇 市價盤.....

平台費用另一個plan 仲平

其實呢啲費用我又冇乜所謂，server穩定就得，都唔會經常買賣嘅，差唔到幾多，致富貴啲我都冇轉嘅，除咗穩定，佢可以打電話落盤，15年四處死server嗰鑊，致富就有用，打電話賣出咗，恆生，揸打，一通。。。全部未login到

HKEX從來都冇講過有市價盤呢樣野
只係D劵商自己用SYSTEM SET

咁打手feel ge

我仲用緊耀記
用慣左覺得幾方便同幾快

仲有大升市同大跌市你係 login 唔到

但我仲用緊一通

冇錢學人玩股票
最好一蚊都唔洗比就可以買

你話點就點
我都想富途請我

如果入一兩萬我覺得華盛重好, 收費基本一樣,大家都背景雄厚,但已經有串流報價, 180日免平台費,性格比高

投資者賠償基金保15萬 驚閪咩

如果住港島嘅巴打不妨上富途上環間行度做見證上次幫我開戶做見證條女

一通都有條女正